有啲野想同你講

我同你喺網上識兩個月，但每日傾得果幾句，有時一日甚至一星期都無一句。
我試下約你出黎見面，無諗過你真係會應承。
前後約左你兩次都應承（但你好似唔記得左之前有約過你），
最後兩次都因為一啲原因出唔到黎。
我哋既相識都幾有緣，想再試多次我哋係咪真係咁有緣。
如果我講到咁你都知係我既話，不如比個機會你自己放低。
sor for 特登講到1999

弱智p牌狗

咪撚煩啦你